建議大家有時間，睇下講邱吉爾嘅 至暗時刻

片源：google

Netflix有得睇，另外香港譯名係叫黑暗對峙

香港人，唔好放棄

Success is not final, failire is not fatal.
It’s the courage to continue that counts

超撚好睇

即係最暗的小時?

Never, never surrender!

英國當時投降嘅聲音其實好強勁，如果英國放棄左，無鄧寇準克大撤退，美國點會動員出兵歐洲，無英國唔投降呢個支點，二戰就完了。

聽講Johnson 係Churchill fans

昨晚睇咗 最鍾意呢一句
“If this long island story of ours is to end at last, let it end only when each one of us lies choking in his own blood upon the ground.”

好中

地鐵上嘅市民

好撚悲壯

邱吉爾都無贏嘅信心，咁嘅形勢，淆係好正常。
但信念，唔可以動搖，信念都無埋，就一切都完喇

寧為玉碎 不作瓦全

得罪講句 兩個完全唔同level

we shall never surrender

Bj = 投降

綏靖政策已經一次又一次證明係行唔通，面對屠夫，跟本唔可能會對你仁慈。
BJ唔該睇下議院邱吉爾副畫，諗清楚自己應該點做

琴晚睇完

唔止係咁，佢覺得佢做到Churchill 成就😂